突發！謝天華懷疑係武漢肺炎零號病人

仲已經存在咗700年

垃圾先睇tvb

Ozzy

咁啱睇到圖乍

個陣撚有P4實驗室咩